(鍵戰/毒撚回合)台灣WEBTOON三毛 : 「那位獨眼龍是收了四千萬安家費，羨慕吧？」

我連睇個韓國翻譯漫畫都有三毛
屌！(依個係好多好多台灣人睇嘅漫畫app: webtoon)

事源係依個留言(熱門TOP 1)

驚悚漫畫 講個女主角用搖控控制身邊人，最後付上沉重代價。

之後我就係無諗過連webtoon都有三毛
因為大部分讀者都係台灣人

我直覺覺得Winnie係臭閪新移民
仲要老屈女義士收咗四千萬去整盲自己！
因為依集漫畫係夜晚十一點之後upload
真正嘅港台中混戰估計今日先開始

依個係同台灣人直接對話嘅好機會
如果有睇開webtoon請去幫一幫手

無睇想幫手
可以dl
搵

最新嗰集嘅留言

然後撳檢舉

一定唔可以畀班三毛對住台灣人咁樣抹黑我哋女義士

今日唔去紅土嘅你
希望你可以喺依啲位上幫小小忙

Webtoon真係好多台灣人睇咖

除咗反抹黑之外
都係向台灣人文宣香港嘅好機會

Link please

駛唔駛大家籌錢射盲你？

5000萬-4000萬
屌你689食夾棍食成千萬